[人手置頂]戰場上嘅和理非我有野要吊你地

有啲長，希望大家每隻字都睇，抱歉

澄清番，我吊緊果啲和理非係走上戰場，乜裝備都無，得個頭盔同醫護口罩，得個睇字，係度食花生。

我知你地好想幫手，好想撐人數，但你地嘅存在正正係前線嘅負累。

你想幫手有以下幾樣野要做唔該：
1. 適當嘅時候就唔該要撒退 （好撚緊要）
退. 唔係前線黎到先退，而係前線叫左你地退就要即刻退，唔好等。你一等，前面就無位退。前線退最需要嘅係空間，咁撚多人，你地係度只會送前線去死。
所以拜託大家唔想打交嘅早啲走，比啲空間其他人。已經好幾次唔夠位走，唔舉例。唔撚好再留係現場食花生。

2. 做野唔係企定定
唔好以為企定定嗌 索帶, 手套就係做緊野。做緊野嘅和理非係set緊road block，派緊物資，指揮交通，睇緊哨。而你企定定只係戰場上被人照顧嘅小朋友，食花生。

3. upgrade裝備啦吊你地，連攻裝
而家上戰場，你帶頂cap帽醫護口罩就上去唔好玩啦，你隨時唔知tg幾時係你面前，你更加隨時唔知黑警幾時係你身邊。所以而家一定要齊防裝，有埋攻裝你先可以上戰場。

4. 思想要進步
和理非無撚用架啦今時今日。你今日選擇做和理非，前線就少左一個勇武。當所有人都係勇武，只要唔撚劣同退，人數一定係我地贏。我知太理想化，但就算你唔做，而家呢個時勢，幾勇武嘅事都唔割同唔好反對，唔舉例。

唔齊裝備又唔想打交嘅人，唔該早其他人走，你留係度只係被人照顧，做負累。

如果你覺得冒犯，我係度講番句對唔住，但我希望大家要記住同反省，企番適合自己嘅嗰個位置。

正式宣佈 "Bruce.Lee" P牌仔係on9

佢每一個post都係帶風向叫示威者做無撚用既野、威脅唔到政府既野

Bruce.Lee [P] : 聽日唔好入機場，係局，係陷阱

-條友好中意深夜帶風向
-以前開post會有殘體字 (喜恶 痛脚 静坐 绝食)
-叫義士絕食 (大家都知絕食係玩自己)
-已經被人屌過一次五毛、跟住改名 由 "索羅斯" 變 "Bruce.Lee"
-平時會開正常post，無助大局既post，例如超多個post屌鳩林鄭
-唔記得轉ACC講"幫推"

知自己柒左跟住唔推post

以前既post：
Bruce.Lee [P] : 打死都唔好去離境大堂，記住目的唔係要癱瘓機場
事後：政府依舊唔理機場

Bruce.Lee [P] : 【突發】機場和理非行動將有大量警犬着黑衫混入
事後：機場無事發生過，無見過有鬼

Bruce.Lee [P] : 唔好搞TVB呀，和平呼籲佢地罷工啦

Bruce.Lee [P] : 你地繼續叫林鄭下台啦

事實：林鄭下台其實都無撚用

Bruce.Lee [P] : 唔好登報，用啲錢做其他野

Bruce.Lee [P] : 唔好成立臨時政府

Bruce.Lee [P] : 唔好搞G20登報，搞7.1啦

Bruce.Lee [P] : 唔好沖(殘體字)立法會

Bruce.Lee [P] : 五大訴求係on9

Bruce.Lee [P] : 警察可能會全面驅趕鄉黑

Bruce.Lee [P] : 繼續和平遊行啦~

Bruce.Lee [P] : 說服警察加入遊行，感化警察

Bruce.Lee [P] : 整多個G牌啦，咁就無人理P牌

Bruce.Lee [P] : 【 急】而家真係需要一個大台

Bruce.Lee P牌仔 起底頁面傳送門

推上熱門

set 好曬碼陣佢又排好曬就好走啦！

推